{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_002836",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000105294",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "시흥 에로스 호텔"
    },
    "text": "エロスホテルは京畿道始興市に位置しており、住所は咸松路14番キル13-7です。全客室数は40個で、客室内にはヘアアイロン、ヘアドライヤー、ガウン、マルチ充電器、エアコン、壁掛けTV、ショーケース冷蔵庫、電気ケトル、ミネラルウォーター、洗面用具などの設備が備わっています。また、すべての客室では無料Wi-Fiが利用でき、一部の客室ではネットフリックスを視聴することができます。その他にも屋外にはヒーリングルームラブチェアや最高級のジェットバス、マッサージ機付きの特別な客室であるスペシャルルームもご提供しております。エロスホテルはお客様の便宜のために様々な施設を用意しておきました。24時間スナックゾーンには、食パンとイチゴジャム、アイスアメリカーノ、ポップコーンとシーズニングなどが用意されています。また、飲料自動販売機や高品質のおもちゃもあり、便利に利用できます。客室内にはヘアアイロンやコンタクトケース、レニュー液も備えられており、より快適な宿泊を楽しむことができます。エロスホテルは全室2名1室基準で運営されており、追加人数がいる場合、追加料金が発生します。入室の際には身分証明書を確認しますので、身分証明書を必ず持参してください。4人部屋は同性同士のみ利用可能であり、3人以上の男女同室での宿泊は禁止されます。また、未成年者は入室制限を受ける場合があり、未成年者と一緒に宿泊することによって発生する入室拒否についてはキャンセルまたは払い戻しができません。間違った予約または不宿の場合はホテルと連絡が取れない場合は客室を販売することができますが、お客様が到着した場合は決済金額と同じ金額で払い戻しが可能です。エロスホテルに泊まった訪問客は大体宿が快適で静かで、親切なスタッフと清潔な環境を提供すると評価しています。ネットフリックスやマッサージチェアなどの施設により、宿泊期間中に楽しめる点も好評を博し、コストパフォーマンスが良いという反応もあります。ただし、一部のお客様は清潔状態が悪かったり、臭いがする場合があり、注意が必要です。また、エアコンが弱く、蚊が出るなどの苦情も提起されました。宿のインテリアや施設が老朽化している点が残念だと言われていますが、場所が近いので利用しやすいように見えます。その他にもスナックゾーンで提供されるアイスやポップコーン、コンタクトケース、ボードゲームなどの様々なサービスも客室利用の他にも便利です。",
    "QA": [
        {
            "question": "エロスホテルの住所はどこですか？",
            "answer": "エロスホテルは京畿道始興市に位置しており、住所は咸松路14番キル13-7です。"
        },
        {
            "question": "エロスホテルの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "エロスホテルの客室にはヘアアイロン、ヘアドライヤー、ガウン、マルチ充電器、エアコン、壁掛けTV、ショーケース冷蔵庫、電気ケトル、ミネラルウォーター、洗面用具などの設備が備わっています。"
        },
        {
            "question": "エロスホテルでは無料Wi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "はい、エロスホテルではすべての客室で無料Wi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "エロスホテルの特別な客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "エロスホテルの特別な客室にはヒーリングルームラブチェアや最高級のジェットバス、マッサージ機が付いています。"
        },
        {
            "question": "エロスホテルのスナックゾーンでは何が提供されていますか？",
            "answer": "エロスホテルのスナックゾーンでは食パンとイチゴジャム、アイスアメリカーノ、ポップコーンとシーズニングなどが提供されています。"
        },
        {
            "question": "エロスホテルの部屋は何名まで利用できますか？",
            "answer": "エロスホテルの全室は2名1室基準で運営されており、追加人数がいる場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "エロスホテルでは未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者は入室制限を受ける場合があり、未成年者と一緒に宿泊することによって発生する入室拒否についてはキャンセルまたは払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "エロスホテルの訪問客の評価はどうですか？",
            "answer": "エロスホテルに泊まった訪問客は大体宿が快適で静かで、親切なスタッフと清潔な環境を提供すると評価しています。"
        },
        {
            "question": "エロスホテルのコストパフォーマンスはどうですか？",
            "answer": "エロスホテルのコストパフォーマンスは良いという反応もあります。"
        },
        {
            "question": "エロスホテルでの宿泊に注意すべき点はありますか？",
            "answer": "エロスホテルでの宿泊には清潔状態が悪かったり、臭いがする場合があることに注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "エロスホテルの周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "エロスホテルの周辺には近くに施設がありますが、具体的な情報は提供されていません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 748,
        "QA": 601
    }
}